火化池-我愛呼吸|原曲:青花瓷

真係好高質.扮到jay好似
好聽過原唱

高汁
無論唱功同歌詞
全力推介